[尋人] 理大 失蹤FA !!

理大 失蹤FA

浸信會醫院 登記護士

中名：秦惠寶
英名：Kimberley W P CHUN
性別：女
年齡：23
最後位置：理大
最後時間： 2019/11/17

幫推

Push

push

屌唔好撚有事

推

救人呀

頭先係fb group 見到有post話好多fa o係葵涌警署
轉頭搵到就補link

希望搵到

推！一定要搵返

tui